突發 屯門醫院又一單醫護感染

屯門醫院已經變咗禁地

DLLMCH 支那畜

罷工啦屌，一係一聽到支那豬就全部拎去集中營

仲唔罷 傻的嗎

屌佢老母

新聞未有 唔信住

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

仲唔罷真係抵做奴隸

自願健康申報根本係垃圾啦

澳門趕支那人, 蒙古、北韓封閉
台灣、菲律賓、星加坡原機送返

香港彿系抗疫, 大爆發已經難以避免

抵撚死啦
唔撚即時罷工
你咁撚有光環唔緊要
就係因為你少少道德害撚鳩死自己

罷工啊 屌你老母

一定要罷到底，全民三罷

害死埋全香港人

支畜霸撚晒D負壓房

自己唔罷工 怪你自己

雖然怪鳩佢好賤格
但係自私啲為自己諗下啦

唔好再問, 全部支那樣/口音既全部推去負壓房
個撚個自私大話精害死其他人

依家就係組織緊準備罷工囉
無組織罷工=得小數人罷係無用
集合一齊罷先俾到壓力政府

btw 又一個 blame to victim
咪撚分化醫護啦
我屌你老母臭閪

笑鳩佢就分化？
你老母做雞都係熱狗啦

支那唔暪報係咪會當場暴斃
dllm又要醫又唔報

慢慢組織工會啦
到時你個熱狗老母都中肺炎

但凡大陸人入醫院，就幫打鎮靜劑空氣針ok??

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

死黑警！

Push

'好似係香港人

係唔係之前喺武漢工作個會計師

罷工未
一車車支那豬

政府：旅客會如實申報

你收皮

冚家橙，真係好能仆街！
醫護人員真係好慘。

下 無帶口罩？

呢個post重點係屌醫護？ 睇黎中共積極分化中

罷工救港 功德無量
請加入工會

依兩日已經多人從大陸返港

推

我朋友都係tmh
琴晚屌撚晒鬼
條友仲要係a&e講大話
上到病房先知佢去過武漢仲要去過海鮮市場
唉

呢單九成真
我朋友琴晚已經係gp屌晒老母

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

唔罷點幫

白事當紅事做

罷工喇 好嗎？

是但啦咪阻住佢地拎光環送死

屌 其實已經社區爆發左啦?
冇出過境既香港人正處潛伏期

過多幾日會唔會暴增

係關口擺兩支噴火器一見到支那畜就噴火燒
要由嘴開始燒起因為佢地一定會噴口水

政策失當要搵前線醫護硬食。醫護送命，後面班政治撚屌就隔岸觀火，補幾句咁嘅垃圾就想轉移視線？

真，blame the victim果班都唔知咩心態，要屌都屌港共唔封關先啦，點會屌醫護先呀。屌醫護先嘅一係五毛一係on9

封關！

罷工救自己救大家

唉 抵撚死
去到急症室個撚樣都仲要講大話，你咬佢食啊？
你點醫啊？
等工會 等到幾時啊？即刻唔撚做啦屌
條命緊要定份工緊要啊？又咩生死簽又盛
中定唔中都唔撚做啦！

醫護去送死 政府高官就笑呵呵

我朋友又話係假既

咪撚再po呢張圖得唔得
一見到就好燥
完美展現咩叫低端人口

我與醫護一起罷

CLS死支那人

唔通等到真嘅時候先嚟驚？

防護衣掉轉着

嘩出現咁多林正英

佢啲料唔係好信

擺pose影相嘅野你識條鐵

必須清算黑警！
還醫護清白！
尊重前線醫護意願罷工！

【咩叫人道】原來香港醫護嘅命是拎嚟填支那人條命~

罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工
罷
工

後果自負

依家仲要講到明外來人來醫WARS免費
今次香港人死幾多次都唔掂
全民動員封關

罷工

一齊罷

當人人都封 得香港唔封 仲要免費醫療
香港人滅絕計劃正式開始

全港罷工 已成氣候 歲在庚子 抗暴反攻

幫手推

醫護最後第一個害死既只係你自己

最科學咪物理隔絕可疑人

又屯門醫院

我就係要人人都知道, 乜撚野叫做 低劣人種

罷工呀

港共草菅人命

以後唔洗去啦
仲B3A直送

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你唔係覺得新聞會報呀嘛最少拖翻357日

難聽係難聽啲
但真係講得無錯

129 全港罷工！！！

你老母閪

趁而家未有香港人感染 快撚啲罷

push

真
Block7個李穎蔚啦
一係五毛一係無腦
人地醫護咪組織緊罷工囉
要屌都屌鳩個垃圾政府先啦
屌7醫護有撚用咩
話唔定條友大大聲叫醫護罷工
自己就偷偷地照番工

李穎蔚 我懷疑同 陳曉怡 係同一批3毛
3毛d名無咩創意

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

—————

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

OH
又一個醫護賤種中招
咁撚大愛,衝去奶啲支那人口水丫嘛

你繼續話fake news啦 沉默的小數派

醫護咁都唔罷工就真係攞嚟賤 留番比之前班撐政府藍絲醫護醫班支那狗咪得囉

香港好多隱形病人
大家真係要小心啲

1 29 罷

你朋友係邊個

屌

on9

blocked

你傻撚咗呀？三毛

你仲戇鳩
我一定幫你執骨

你信有地獄？有因果？

江澤民落左未？習近平落左未？